入嚟講吓屙屎嘅時候聽咩歌

一定係dubstep

Over my head - sum 41
Out of control - hoobastank

屙屎就屙屎，一路聽歌一路屙好難集中精神

Eurobeat